美朝會議

美國成日擔心農產品滯銷，點解侵侵唔趁呢個機會將農產品向北韓傾銷呢？又可以解決北韓糧食危機

錢？